齊救理大

依家尖嘴有好多手足聚緊
但系依家班狗嘅目的似乎系將poly入面嘅手足當人質
引外面嘅手足出黎 之後圍捕一次過拉曬
同埋依家出面有攻唔到入去
入面有攻唔翻出黎
所以希望有手足可以去包圍翻狗舍火攻狗舍
挾持翻啲狗嘅家屬 逼拒地回防
因為依家大部分狗都出左去
得翻少量便衣狗系狗舍

緊急呼籲
你仲返工？去佐敦啦！
不落單
不譴責
不退縮